我可以講某類既tb係好黑人憎...

你話性別歧視乜都好 我問心依類人係好黑人憎

案件重演:

同屋企人係餐廳到食飯 隔離檯既斜對角 檯與檯之間都有啲距離 咁屋企人背住佢地自然睇唔到佢地做緊乜

咁好啦 我同屋企人邊講邊食 有講有笑 咁我自己習慣就食下又間唔中周圍望 咁我就望到個邊檯個肥tb一直怒啤住我個方向 咁我唔理繼續食 而佢地張檯有肥tb仲有三條女女

示意圖:

之後隔左一陣 我再抬頭望 我又望到佢一直望住我個邊 我心諗你做乜鳩啊 好啦 我就同我老母講 後面張檯有個tb係咁望過黎 老母望左眼 跟住叫我咪撚理佢

到食完埋單時候 我同老豆同埋佢啲朋友一齊行門口先 咁岩tb張檯堆人就係我地前面埋單 我老母埋完單行出黎

無端端佢地條女望撚住我老母 我就聽到佢同個tb口upup講話我老母撞到佢 係到指手劃腳 我就問我老母有無撞到人 老母就答無 有一定會同人講sorry

我同老豆仲有佢啲朋友即刻起曬鋼 埋去佢屌佢老母 條tb比我地疾到聲都唔撚敢出

黎個總結 以後見到依類人大聲啲就得 但要夠人多

講事實出黎都要負皮我

Tb正垃圾
肥tb係垃圾中既垃圾

都唔知佢啤乜鳩 我地講野正常聲浪內容恰當 無影響到佢

推爆佢

某類？
全部都好撚黑人憎啦

首先唔好分肥瘦先啦 有啲tb係幾講得笑 因為我身邊都有個例子

推 講下大家對tb睇法 歡迎絲打

我覺得某D TB好鍾意搞事搞非

尤其是啲肥肥地又高既tb 佢地真係以為自己係男人

繼續

身邊識大部分tb都好似覺得自己高人一等咁
好撚乞人憎

做tb唔緊要 個格好少少啊唔該 搏屌咁款

tb 正一仆街

Tb最黑人憎係平時就扮男人想要得到做男人既好處
弱勢果時又扮返女人想得到做女人既好處

肥得黎同任何人相處好好

利申tb

無撚有錯 打柒佢又唔係 得係咁互屌老母

咁你個格好姐

仲有樣野想問啲肥tb係咪一係就同mk妹玩一係就同女cosplayer玩

大聲啲

TB真係好撚嘔心
係呀講緊你呀
好撚樣衰呀TB

又肥又gel到個頭刺蝟咁既tb最撚乞人憎

真係未見過唔乞人憎既冚家剷tb
10個11個都串柒柒
真係社會垃圾黎

畫功簡陋 唔好見怪 我同佢張檯其實都有少少遠

串柒柒個隻認唔撚住真係拎架餐揼柒佢 無藉口比佢叫非禮

潮流既野你識條鐵

tb要滅絕

唔應該係依個世界出現

捉晒啲TB去打靶

都唔知成件事關tb咩事
佢做嘅所有野都同tb呢個身份無關

發現死TB

大把tb都係咁喎 我唔係一支竹打一船人

我咪講某類 文盲黎

TB
肥TB

肥tb最鐘意乘機屌柒人 無其他野叻架啦

垃圾Tb

仲要得前面係gel起，後面就扁

識個好好人既肥tb 對任何人都好有禮貌
但係出面好多想扮男人/打扮中性tb都好撚aggressive

呢件事好似同條女係咪tb冇關係
不過呀媽比人屈屌鳩佢地好正常

點會唔關 肥tb出名大男人 格衰 不過10個裡個比盡都我1-2個係正常既肥tb

遇著好既tb 真係可以有講有笑 個款睇落正正常常 唔會刻意挑釁人 幾好

樓主成篇文同TB有咩關係
好多𡃁仔 mk仔都係咁架啦

不過唔否認某類tb好乞人憎既
又要扮男仔咁 又無男仔咁玩得 掂到佢又話抽水
話佢女人又小器唔中意
咁姐係點

咁依類tb同mk仔不嬲都歸同類 我係針住tb黎講
又要扮男人同時又要有女人既權利 我屌你老母

之前住宿舍，會泊車係宿舍樓下小路，好日都唔抄牌，最多一個月一張半張。有一日因為做完飲宴兄弟飲左洒泊左全日冇揸走。點知有個有個TB同條女 分手，而佢條女有揸車。之後係咁報警搞到差佬係咁嚟抄牌。一日抄左三四張，仲要週街耀武揚威話自己一日報左好多次警

啲死TB無鳩又要扮男人

痴鳩線 累人累物